幫下手足好唔好？

而家和理非出黎齋叫口號唱歌，可唔可以帶番把長遮呢，都沒話幫手帶其他野啦。

你想人帶咩野
清楚d ?

遮呀

拉